原來星期日已經考咗phy

屌，啱啱check一check個時間表諗住幾時可以溫下phy，點知原來已經考咗，點撚樣算，LS都已經冇去考，媽咪返工返嚟一定屌死我

吓

Rip

下年加油

渣ga

唔係聽日咩？？？

等陣3點考Phy喎 快啲去喇